G鋒大戰民建聯林琳 同場客串裁判有陶傑、毓民及契弟謝偉俊

終於見識到咩叫潑婦

有無人數過謝偉俊整左佢口罩幾多次
佢戴黎有撚用？！

帶黎同白姐姐玩情趣既啫